---
title: Kegiatan ini untuk mendapatkan masukan dan saran terhadap hasil draft pemantau pemberitaan Syariat Islam
date: 2012-03-21
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-Maret_21_2012_AJI_Banda_Aceh_FGD_Syariat_Islam_di_Hermes_Hotel_Banda_Aceh.JPG](/uploads/200px-Maret_21_2012_AJI_Banda_Aceh_FGD_Syariat_Islam_di_Hermes_Hotel_Banda_Aceh.JPG){: .img-responsive .center-block }
![200px-Maret_21_AJI_Banda_Aceh_FGD_Pemberitaan_Syariat_Islam.JPG](/uploads/200px-Maret_21_AJI_Banda_Aceh_FGD_Pemberitaan_Syariat_Islam.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Kegiatan ini untuk mendapatkan masukan dan saran terhadap hasil draft pemantau pemberitaan Syariat Islam

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Hermes Hotel Banda Aceh

**Jam** : 09.00-15.30 WIB 

**Hadir** : 
* Agus Sudibyo, anggota Dewan Pers
* Fahmi Yunus, peneliti media
* Maimun Saleh, Ketua AJI Banda Aceh
* Manager Program,Mukhtaruddin Yacob
* Coder, Alaidin Ikrami
* Anggota Coder, Salman Mardira
* Anggota Coder, Zulkarnaini Muchtar
* Manajer Keuangan Program, Abdul Munar
* Manager Administrasi program, Reza Fahlevi
* Anggota AJI Banda Aceh, Isra Safril
* Sejumlah stakeholder dan para akademisi

**Ringkasan** : 
* Mematangkan hasil pemantauan pemberitaan syariat Islam
* Mematangkan strategi yang lebih efektif dalam pemantauan media
* Membentuk Forum Editor untuk menyamakan persepsi Pemantauan Pemberitaan Syariat Islam
